女大學生誤信占卜轉運遭灌醉非禮 警籲其他受害人報案

20歲男大學生，上星期藉詞做問卷結識19歲女大學生，然後訛稱可以透過占卜轉運，誘騙女事主飲掉兩支雙蒸酒。女事主醉倒7小時，醒來發現衣衫不整，懷疑遭非禮報警求助。警方經追查下，昨日在港鐵葵芳站外拘捕涉案色狼，並呼籲如有女士懷疑有類似遭遇，可報警求助。

葵青警區刑事調查隊黃露莎交代案情稱，上周四（11日）20歲姓黃的疑犯，在葵涌街頭藉詞做學術研究，以問卷形式與一名19歲女大學生攀談；其間他自稱可提供占卜服務，取得女事主的電話號碼。雙方通電話後，相約見面替女事主占卜。二人於周日（14日）下午3時左右在葵芳邨見面，疑犯聲言占卜時要配備5支特醇雙蒸酒，購買後二人去到中葵涌公園。

疑犯誘騙女事主，聲言要飲酒才完成儀式。女事主不虞有詐，喝掉其中兩支酒，結果不省人事，直至當晚10時才醒來，赫見自己衣衫不整，懷疑昏迷期間遭侵犯，於是報警。

警方接報後翻看現場一帶CCTV，憑外貌衣着追緝在逃男子，結果於昨日下午4點，在港鐵葵芳站拘捕涉嫌男子，警誡下有人承認曾對女事主上下其手。

被捕疑犯20歲，同樣是大學生，但與女事主並非同學。他身高約1.7米，瘦身材、蓄短黑髮、戴金色框眼鏡，犯案時身穿橙色風衣、黑色長褲及黑色運動鞋。警方呼籲如有受害人未報警，或於3月14日目擊案發經過，可致電警方3661 2971提供資料。警方稱非禮最高可判入獄10年。

據知，被捕男子就讀公開大學一年級。

黃露莎補充，相信疑犯並非確實懂得占卜，只是訛稱，並無根據。他聲稱為學術研究做問卷，交談期間表示識占卜，可替事主看來年運程，然後再誘騙她飲酒。

占卜轉運

大學生
笑撚咗
性交轉運信唔信？

讀大學都唔識用腦諗下

鯨大

有D女人真係好撚on9

回歸後 愈嚟愈多淫民

飲左兩支孖蒸

身高米7

Ou

on99

唔怪得有人信性交轉運

乜野占卜轉運最尾咪又係變番性交轉運

條仆街仔醒目
冇屌到留精液
呢d弱智類似“性交轉運”判幾多碌？

CHEAP到咁？

係都BOOK 間5星酒店, 開枝靚酒啦

據知，被捕男子就讀公開大學一年級。

成20歲仲咁能蠢?

20歲ou year1

性交轉運係真架

視乎同邊個性交

條女同大劉性交, 真係可以轉運

真蠢冇藥醫條女唔好出黎獻世喇

反而想知條女讀邊間U

咁ON

視乎讀咩科

香港+1

不過如果開支靚酒既話 可能結果唔同

咁叻仔嘅

大學生
性交轉運

我聽錯啲咩嘢

其實呢啲case 又冇cam影到 又冇證人 如果ou仔打死都唔撚認 死無對證 係咪告唔入?

含大？

印度劇情

向黑警求助後
被人侵犯多次

女大學生

特醇雙蒸酒

甘比 咪性交轉運囉

衣衫不整 如果個男死口唔認

淨摸 冇屌

咁係咪好難吿得入 冇證據？

如果有插到 個女仔去驗身好似會check到

乜野係公開大學？都會大學就識

如果冇呢

性交轉運，不成功不收費

source?

屌你 孖蒸

仲未有女拳入黎講blame the victim既

孖蒸同垃圾白蘭地d神婆作法成日用

冇野了

條仔如果洗多少少錢，去前面大連排道啲酒店開間房，一晚屌足幾次，呢啲女應該都唔會點出聲

占扑轉運

痴線啦

比我就死口話無摸

條女自己除衫, 唔關我事

邊個執到條女喊三聲，生下一代都唔方聰明得去邊

大學生咁撚易呃

而家大學易入好多

咪係 邊個話性交轉運係假

其實點解啲色狼唔好好幫人著返件衫

迷暈咗多數強姦，只係非禮真係好少見
極大可能係齋摸，磨下鮑魚，淺插幾下
最終自己打飛機完事
驗唔到有插入，無證據告強姦

灌醉就當然係非禮甚至性侵啦

但我唔明點解「正常」嘅占卜風水算命就得，但性交轉運就唔得？仲要啲大師可以收幾萬蚊一個鐘，根本就唔make sense
明明一個騙財一個騙色，但淨係ban一個

唉
醒目
不過淨摸不如自己download幾套tokoy hot好過
依家有案底
條弱智仔有報狗 依家可能律政師撤控咗啦

又邊個連登仔

有啲會掉人入垃圾桶

戴套？

有幾醒目留晒電話淋巴同酒

其實佢幫佢著返哂啲衫 條女可能真係唔知發生咩事

勞資糾紛

冇留到精液囉

算唔算blame the victim

占卜轉運是好反智，信個個都on撚9
但個唔代表個女仔蠢就抵俾人非禮囉
條友明顯一早有預謀要灌醉個女仔嚟非禮佢，只是借助占卜轉運呢樣嘢去行事
唔明點解可以冇人屌條友非禮而是笑個女仔信埋啲鬼神嘢所以俾人非禮是ask for it，仲要話條仔醒目
不過呢到是連登不意外

誤信嗰個冇腦
呃人嗰個都係
食女食到被人通緝

易入

依家啲香港大學生廢架
應要CUT啲位俾大陸學生

讀BBA（行騙 = placement）

而今次轉運亦都好成功 （轉行衰運）

然後訛稱可以透過占卜轉運，誘騙女事主飲掉兩支雙蒸酒

有冇巴打可以講下點占卜可以呃人飲酒仲要係孖蒸

匡智大學

乜匡智最近升格咗做大學咩

誘騙女事主飲掉兩支雙蒸酒

回咩歸香港本來係屬於英國

係咪果d連登占卜post識架

傻啦
淨摸都爽過睇片啦起碼有實在觸感
打J都易代入
只係佢醒唔晒唔識撒退

其實如果個男嘅識得幫佢着返好啲衫
咁信女嘅醒返可能唔發現有事添

真係橋唔怕舊
占卜轉運都仲有人信

邊間都一樣
唔好以為大學生就唔迷信

星座撚連登個個都爆post
真係永遠個句 橋唔怕舊

神秘台院友

好出奇咩？港共，科興都有人信啦

不過條女都幾飲得下

點同 ?
真人好玩好多
佢衰 on9 覺得搞完人, 人哋唔會報警, 呢度先奇怪

我留意左你好耐

警方接報後翻看現場一帶CCTV，憑外貌衣着追緝在逃男子，結果於昨日下午4點，在港鐵葵芳站拘捕涉嫌男子，警誡下有人承認曾對女事主上下其手。

呢類新聞多數只會用「有人」而唔用他？

帶定5支酒咁L惡驚死唔醉

疑犯用5支酒圍住女事主，
誘騙她說要飲酒才完成儀式。
女事主不虞有詐，喝掉其中兩支酒

日光日白係公園都可以落到手

幾時審？想請假去做旁聽師

邊位巴打

都會大學甚麼都會

條仔直接話性交轉運，
條女應該都會信

點解你會有錯覺讀大學就一定醒

公開試咁岩出左佢溫果D /識背書

用孖蒸 又平又高度數

係咪應該叫孖蒸轉運??

佢係衰在衣衫不整姐如果幫條女著翻好衫分分鐘當無事發生過

名校民族學博士都係青山院友啦

係咪就係LV代言人terry哥？

占扑師

好地地玩完執返d手尾 等佢醒果陣再傾多幾句
咩事都冇

隻色狼應該第一次玩呢範 淆到咁

佢起身同佢講 佢發酒癲

又係你位出名五毛

洗下錢就有得屌啦 衰呢D

條女都幾勁 兩支孖蒸

咁撚勁飲兩支,兩啖都飲唔到啦

讀屎片

唔係女方著數d?
其實可能根本係男女一齊飲酒想扑野

好多係網上識，傾傾下就約見面
然後搵地方性交，傾唔掂數就報警

呃條女話轉完運可以減肥豐胸應該可以飲哂5支

都大

咁弱智入U都沒L用

騙徒會畀人欺騙

連登都有一堆

公開大學鯨魚都係魚

條仔應該好靚仔d女見到都濕晒
今時今日仲講占卜真係當人on9

淨摸都有指紋啦 除非帶手套

飲兩枝孖蒸仲企得返起身

以為係新北

人地飲聖水
佢飲聖酒？

咁撚蠢都入到u

咁易呃，報案後仲大鑊。

噉唔怪之得了。

慘在係已經用咗㗎啦